如何唔俾人封fb ac

今個月做鍵戰連續俾人封左3個fb ac,電話確認左照封，身份證挷左係真身度，有咩方法防封號？
我多數係d愛國page同人討論國家大事

我相信係無.....
因為我都係同樣情況....

無，支那fb 你輸硬。

facebook監控同共產黨無乜分別，你都好難防

del ac先啦

屌那鈴，咁同玩微博有咩分別，我平時都冇檢d簡體號，做乜9檢我😭😭😭

我係港人港地撐警都比facebook封ac

最大問題係俾左相證件都唔開返....
明明都係一手資料

第二個好堅但手續比較覆雜